事實證明,中共同香港政府對海外攻勢防衛力係零

除左打咀炮之外係完全無反擊之力

所以對內攻擊力係100%所以全力打內

佢打內100,外國打番佢10000
愈打愈傷
而家警犬口幾硬都無用,驚到腳震

呢場係長期戰，香港人最緊要係不忘記，不麻目，堅持，團結，建立黃經濟，罷藍紅資本

局勢：美國己通過人權法
當，英國、歐洲、澳洲、紐西蘭、台灣、日本，陸陸續續咁通過晒對香港嘅人權法，唔知班官會點呢？

百國聯軍

冇錯係長期戰

預咗分分鐘數以十年計

大家已經做好長期戰嘅準備

剝奪人地自由既同事自己既自由都俾人剝奪

成個世界大形勢都係鎗口指住老共
我地只要堅持落去好大機會嬴
不過可能唔係嬴五大訴求

剝奪人地自由既同時自己既自由都俾人剝奪

所以我哋嘅口號：If we burn, you burn with us.

如果支共倒台
咁港共會為邊個服務

所以唔可以心急要急見成效
民個社會瘸敗左22年
要長期醫病

係

港共倒台應該即刻宣布獨立
依家就唔好啦
明唔明

講清楚少少
老共倒台，上邊一定打生打死，可以變天步向民主，亦可以沉淪多幾十年
呢個時段，香港應該同上邊劃清界線
即call美軍黎鎮住個場，同時商討軍事庇護協議，美國佬絕對有好處，因為可以維繫香港境內既美國人利益，又可以正式軍事介入，上邊走向民主就當然好
如果繼續沉淪獨裁，香港繼續做中國窗口，經濟繼續肥肥，再戰一百年

支那作為第二大經濟體
全世界都唔會俾佢亂好耐
唔係咩都唔洗生產
預期到支共一弱就會有好多區「獨立運動」，而唔知啲人邊到嚟

佢地生產能力係零分 有錢消費嘅都走佬
黎緊係得返中低價內需有市場 但呢部分佢地支企又玩撚曬

支共同港共平時對住班無腦順民就話呃到吓人啫,以為平時個套管到班豬就以為對付鬼佬都work,去到國際層面啲人仲會唔會咁撚蠢受支那個套

其實...無論後續情況如何發展；香港甚至香港人已經無可能回頭...回頭只有落得被清算甚至洗腦嘅境地；更甚係香港人呢個身份張會從此消失!!! 樓主講得啱... 中共、港共喺咁多年裡面真係無防衛力!!! 因為佢哋認為銀彈對西方國家嘅震懾力勁過核彈!!! 有錢搵西方國家喺呢二、三十年裡面亦都採取隻眼開隻眼閉嘅行為!!! 強國以財大氣粗、頤指氣使喺國際舞台打橫行嘅情況喺2012後更甚；更透過輸出移民滲透各國議會、行政機關、學校；嘗試控制當地政府!!! 再嘗試用錢收買各國...務必要輸出共產、控制全世界，完全忽視普世價值及尊重!!! 從最近嘅新聞嚟睇...自美國立咗香港人權及民主法案後...有好多國家都開始立人權法；或者呢啲國家已經忍夠中共嘅野蠻行為!!! 港共政府就更加垃圾..什麼背夠祖國就以為大撚晒；有個爛鳩國際金融中心嘅朵就以為好了不起!!! 當年外國係為咗搵個門口入強國做生意兌換RMB，先至整個國際金融中心嘅名畀香港!!! 如果所有外資撤出強國轉移至越南、印度呢啲地方...香港仲有無可能成為國際金融中心呢!!!

咁解我咁講,因為我有白衫狗友同凡講左D野
佢地而家好驚

經過trade war全球生產力對中國個依賴會縮小左好多
支爆會導致全球經濟萎縮係必然，但外國唔會死既
問題係香港如何生還
你講既各省獨立唔是冇可能，不過都唔係我concern既野
香港最大機會受到廣東省軍事力量影響
香港又有駐港老解，變數最大係呢度
呢班老解聽邊個支笛真係唔知

有無咩方法令香港人唔好咁易忘記
打長期戰團火真係好易熄